你班友成日開口埋口警犬前警犬後，又屌人做狗又盛

你地喺度侮辱緊啲狗咋
嗰班政權工具根本連狗都不如